而家歡樂滿東華咁垃圾，我決定以後唔捐錢俾東華

有冇ching支持